［討論］2010 三國 (大陸電視劇)

有無人睇過，雖然2010年 + 大陸劇，但個人認為呢套電視劇都好高質，除左貂蟬選角麻麻之外，其他選角都盡量跟似。

有！果期香港仲好興玩三國殺，套劇好似成90幾集，覺得趙雲真係好撚型，略嫌吕布唔夠大隻同霸氣

劉備=曹操=于和偉
天下三分 已得其二

後期好悶

三國不嬲過左赤壁 之後都係悶

曹操做得幾好 個演員 其他角色選得唔錯

諸葛亮同司馬懿鬥智先正

呢段超好J 兩個惺惺相惜

何潤東做呂布都算

個貂蟬真係好撚樣衰

呂布好撚似喎
佢真係無腦，同埋都算大隻
魯肅選角幾好

何潤東夠高，但略嫌青靚白淨左少少，唔夠霸氣
選角我覺得曹操劉備孔明同趙雲都唔錯

呂布都讓好，貂蟬真係成個阿嬋咁
另外司馬懿個演員太老

燒山同拿圖來gif嘅來源

睇過九十年代版嘅小弟表示
鮑國安先係曹操化身
唐國強演活咗孔明

呢套好野黎，番睇左2次

舊版够raw

楚漢都唔錯，netflix有，有部分三國演員，不過始終唔夠三國咁爽，當歷史片睇ok

個諸葛亮同曹操做得最好

趙雲真係好趙雲

楚漢麻麻地，睇以前tvb個套仲好睇
大陸套楚漢好拖戲，悶到要飛住睇
仲有何潤東演西楚霸王真係完全唔掂，完全冇江華個種霸氣

拍到趙雲好完美
完全神將一樣

我覺得關羽麻麻，舊版三國個關羽似啲

劉備=曹操=荀彧